新界東人已經用選票証明南亞人係冇問題既

我地Daddy超雄訓係度都入到立法會

賺夠
下屆唔選了

垃圾post

走啦假難民 土生土長南亞俾你害撚死啦

保皇狗高鐵洗你地千幾億都冇問題啦
南亞算係乜